平時凍飲加2蚊都慳，股災想死

孖展180%，再跌就爆倉

係麥記執2手薯條食緊

你孖之前無計過數架咩？

我無孖展都想死

失業緊，準備借政府果8皮補倉，冇錢吃飯要食二手飯了

留名今日睇爆倉

大把人爆倉，ifc排緊隊了

內幕消息明天港交所升587
0930起身賣